屁馬去返去狗竇 咪再出嚟獻世

無咗小花唔撚識踢波 仲話想做世一咪撚笑死人
連西甲四弟都要豬 去返去狗竇咪撚再出公海柒